msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Multisite Dashboard\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-24 16:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-24 16:32+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wp-multisite-dashboard.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: "
"__;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: backup/admin-template.php:38 includes/class-admin-interface.php:88
#: includes/class-admin-interface.php:97 includes/class-admin-interface.php:106
#: includes/class-admin-interface.php:187
#: includes/class-admin-interface.php:196
#: includes/class-admin-interface.php:205
#: includes/class-admin-interface.php:336
#: includes/class-admin-interface.php:401 includes/class-helpers.php:38
#: includes/class-plugin-core.php:180
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: backup/admin-template.php:123 includes/class-helpers.php:123
#: includes/class-plugin-core.php:417 includes/class-user-manager.php:71
#: includes/class-user-manager.php:426
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: backup/admin-template.php:131 includes/class-admin-interface.php:133
#: includes/class-ajax-handler.php:125 includes/class-helpers.php:131
#: includes/class-helpers.php:320 includes/class-network-data.php:205
#: includes/class-plugin-core.php:418 includes/class-user-manager.php:189
#: includes/class-user-manager.php:431
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: backup/class-todo-manager.php:465
msgid "Low"
msgstr "低"

#: backup/class-todo-manager.php:466
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: backup/class-todo-manager.php:467
msgid "High"
msgstr "高"

#: backup/contact-info-modal.php:23 templates/admin-modals.php:37
msgid "Edit Contact Information"
msgstr "编辑联系信息"

#: backup/contact-info-modal.php:31 templates/admin-modals.php:48
msgid "Organization Name:"
msgstr "机构名称："

#: backup/contact-info-modal.php:32 templates/admin-modals.php:54
msgid "Network Administrator"
msgstr "网络管理员"

#: backup/contact-info-modal.php:36 templates/admin-modals.php:61
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: backup/contact-info-modal.php:41 templates/admin-modals.php:71
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: backup/contact-info-modal.php:46 templates/admin-modals.php:81
msgid "Website:"
msgstr "网站："

#: backup/contact-info-modal.php:51 templates/admin-modals.php:91
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: backup/contact-info-modal.php:52 templates/admin-modals.php:95
msgid "Brief description or role"
msgstr "简要描述或角色"

#: backup/contact-info-modal.php:61 templates/admin-modals.php:108
msgid "QQ:"
msgstr "QQ："

#: backup/contact-info-modal.php:69 templates/admin-modals.php:119
msgid "WeChat:"
msgstr "微信："

#: backup/contact-info-modal.php:79 templates/admin-modals.php:137
msgid "WhatsApp:"
msgstr "WhatsApp："

#: backup/contact-info-modal.php:87 templates/admin-modals.php:150
msgid "Telegram:"
msgstr "电报："

#: backup/contact-info-modal.php:96 templates/admin-modals.php:164
msgid "QR Code Image URL:"
msgstr "二维码图片链接："

#: backup/contact-info-modal.php:99 templates/admin-modals.php:172
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: backup/contact-info-modal.php:101 templates/admin-modals.php:177
msgid "Upload or provide URL for a QR code image (WeChat, contact info, etc.)"
msgstr "上传或提供二维码图片链接（微信、联系信息等）"

#: backup/contact-info-modal.php:114 includes/class-plugin-core.php:607
#: templates/admin-modals.php:201
msgid "Save Contact Info"
msgstr "保存联系信息"

#: backup/contact-info-modal.php:117 backup/news-sources-modal.php:70
#: backup/quick-links-modal.php:117 includes/class-plugin-core.php:636
#: templates/admin-modals.php:204 templates/admin-modals.php:317
#: templates/admin-modals.php:493
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: backup/news-sources-modal.php:18 templates/admin-modals.php:214
msgid "Configure News Sources"
msgstr "配置新闻源"

#: backup/news-sources-modal.php:29 includes/class-plugin-core.php:598
#: templates/admin-modals.php:228
msgid "Source Name"
msgstr "源名称"

#: backup/news-sources-modal.php:34 includes/class-plugin-core.php:599
#: templates/admin-modals.php:238
msgid "RSS Feed URL"
msgstr "RSS 订阅链接"

#: backup/news-sources-modal.php:45 includes/class-plugin-core.php:600
#: templates/admin-modals.php:256
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: backup/news-sources-modal.php:49 backup/quick-links-modal.php:49
#: includes/class-plugin-core.php:597 templates/admin-modals.php:263
#: templates/admin-modals.php:387
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: backup/news-sources-modal.php:60 templates/admin-modals.php:276
msgid "Add News Source"
msgstr "添加新闻源"

#: backup/news-sources-modal.php:67 includes/class-plugin-core.php:603
#: templates/admin-modals.php:314
msgid "Save News Sources"
msgstr "保存新闻源"

#: backup/quick-links-modal.php:12 templates/admin-modals.php:327
msgid "Configure Quick Links"
msgstr "配置快速链接"

#: backup/quick-links-modal.php:23 includes/class-plugin-core.php:587
#: templates/admin-modals.php:341
msgid "Link Title"
msgstr "链接标题"

#: backup/quick-links-modal.php:36 includes/class-plugin-core.php:590
#: templates/admin-modals.php:361
msgid "dashicons-admin-home or 🏠"
msgstr "dashicons-admin-home 或 🏠"

#: backup/quick-links-modal.php:39 templates/admin-modals.php:369
msgid "Icon (Dashicon class or emoji)"
msgstr "图标（Dashicon 类或表情符号）"

#: backup/quick-links-modal.php:45 includes/class-plugin-core.php:594
#: templates/admin-modals.php:380
msgid "Open in new tab"
msgstr "在新标签页打开"

#: backup/quick-links-modal.php:60 templates/admin-modals.php:400
msgid "Add Link"
msgstr "添加链接"

#: backup/quick-links-modal.php:65 templates/admin-modals.php:405
msgid "Icon Options"
msgstr "图标选项"

#: backup/quick-links-modal.php:69 templates/admin-modals.php:410
msgid "WordPress Dashicons"
msgstr "WordPress Dashicons"

#: backup/quick-links-modal.php:74 backup/quick-links-modal.php:90
#: templates/admin-modals.php:418 templates/admin-modals.php:443
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: backup/quick-links-modal.php:79 templates/admin-modals.php:426
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: backup/quick-links-modal.php:85 templates/admin-modals.php:435
msgid "Emojis"
msgstr "表情符号"

#: backup/quick-links-modal.php:95 includes/class-plugin-core.php:493
#: templates/admin-modals.php:451
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: backup/quick-links-modal.php:102 templates/admin-modals.php:461
msgid "Dashicons:"
msgstr "Dashicons："

#: backup/quick-links-modal.php:102 templates/admin-modals.php:464
msgid "Built into WordPress, always available. Use format:"
msgstr "内置于 WordPress，始终可用。使用格式："

#: backup/quick-links-modal.php:103 templates/admin-modals.php:468
msgid "Emojis:"
msgstr "表情符号："

#: backup/quick-links-modal.php:103 templates/admin-modals.php:471
msgid "Copy and paste emoji directly. Works on all devices."
msgstr "直接复制粘贴表情符号。适用于所有设备。"

#: backup/quick-links-modal.php:107 templates/admin-modals.php:479
#, php-format
msgid "Find more Dashicons at %s"
msgstr "在 %s 查找更多 Dashicons"

#: backup/quick-links-modal.php:114 includes/class-plugin-core.php:601
#: templates/admin-modals.php:490
msgid "Save Links"
msgstr "保存链接"

#: includes/class-admin-interface.php:29 includes/class-settings-manager.php:21
#: templates/settings-page.php:17
msgid "Network Overview"
msgstr "网络概览"

#: includes/class-admin-interface.php:33 includes/class-settings-manager.php:25
#: templates/settings-page.php:19
msgid "Quick Site Management"
msgstr "快捷网站管理"

#: includes/class-admin-interface.php:37 includes/class-settings-manager.php:29
#: templates/settings-page.php:22
msgid "Storage Usage"
msgstr "储存用量"

#: includes/class-admin-interface.php:41 includes/class-settings-manager.php:33
#: templates/settings-page.php:23
msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

#: includes/class-admin-interface.php:45 includes/class-settings-manager.php:36
#: templates/settings-page.php:24
msgid "Quick Links"
msgstr "快速链接"

#: includes/class-admin-interface.php:49 includes/class-settings-manager.php:38
#: templates/settings-page.php:25
msgid "Version Information"
msgstr "版本信息"

#: includes/class-admin-interface.php:53 includes/class-settings-manager.php:41
#: templates/settings-page.php:26
msgid "Network News"
msgstr "网络新闻"

#: includes/class-admin-interface.php:57 includes/class-settings-manager.php:43
#: templates/settings-page.php:27
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: includes/class-admin-interface.php:61 includes/class-settings-manager.php:47
#: templates/settings-page.php:28
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: includes/class-admin-interface.php:65 includes/class-settings-manager.php:51
#: templates/settings-page.php:29
msgid "Recent Network Activity"
msgstr "最近网络活动"

#: includes/class-admin-interface.php:69 includes/class-settings-manager.php:54
#: templates/settings-page.php:30
msgid "Todo List"
msgstr "待办事项"

#: includes/class-admin-interface.php:115
#: includes/class-admin-interface.php:214 includes/class-plugin-core.php:473
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: includes/class-admin-interface.php:126
#: includes/class-admin-interface.php:147
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: includes/class-admin-interface.php:128
#: includes/class-admin-interface.php:151
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL 版本"

#: includes/class-admin-interface.php:131
#: includes/class-admin-interface.php:155
msgid "Server Software"
msgstr "服务器软件"

#: includes/class-admin-interface.php:134
#: includes/class-admin-interface.php:158
msgid "Server Time"
msgstr "服务器时间"

#: includes/class-admin-interface.php:137
#: includes/class-admin-interface.php:160
msgid "Memory Limit"
msgstr "内存限制"

#: includes/class-admin-interface.php:140
#: includes/class-admin-interface.php:164 includes/class-plugin-core.php:462
msgid "Max Upload Size"
msgstr "最大上传大小"

#: includes/class-admin-interface.php:228 templates/admin-modals.php:12
msgid "Network Administrator Contact Information"
msgstr "网络管理员联系方式"

#: includes/class-admin-interface.php:285
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: includes/class-admin-interface.php:289
msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

#: includes/class-admin-interface.php:293
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: includes/class-admin-interface.php:316
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: includes/class-admin-interface.php:325
msgid "Edit Contact Info"
msgstr "编辑联系信息"

#: includes/class-admin-interface.php:350
msgid "No quick links configured."
msgstr "未配置快速链接。"

#: includes/class-admin-interface.php:353
msgid "Add Links"
msgstr "添加链接"

#: includes/class-admin-interface.php:389
msgid "Edit Links"
msgstr "编辑链接"

#: includes/class-ajax-handler.php:72
msgid "Failed to load network overview"
msgstr "加载网络概览失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:89
msgid "Failed to load sites"
msgstr "加载站点失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:106
msgid "Failed to load storage data"
msgstr "加载存储数据失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:180 includes/class-plugin-core.php:514
msgid "Activity table created"
msgstr "活动表已创建"

#: includes/class-ajax-handler.php:181 includes/class-plugin-core.php:518
msgid "Activity table missing"
msgstr "活动表丢失"

#: includes/class-ajax-handler.php:221
msgid "Failed to load news"
msgstr "加载新闻失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:238
msgid "Failed to load network settings"
msgstr "加载网络设置失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:255
msgid "Failed to load user data"
msgstr "加载用户数据失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:272
msgid "Failed to load recent activity"
msgstr "加载最近活动失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:294 includes/class-ajax-handler.php:300
#: includes/class-network-data.php:261 includes/class-network-data.php:289
#: includes/class-network-data.php:482 includes/class-plugin-core.php:421
msgid "ago"
msgstr "前"

#: includes/class-ajax-handler.php:307
msgid "Failed to load todo items"
msgstr "加载待办事项失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:344 includes/class-plugin-core.php:324
msgid "News sources saved successfully"
msgstr "新闻源保存成功"

#: includes/class-ajax-handler.php:373 includes/class-plugin-core.php:320
msgid "Quick links saved successfully"
msgstr "快速链接保存成功"

#: includes/class-ajax-handler.php:403 includes/class-plugin-core.php:328
msgid "Contact information saved successfully"
msgstr "联系信息保存成功"

#: includes/class-ajax-handler.php:421 includes/class-plugin-core.php:276
msgid "Title is required"
msgstr "标题必填"

#: includes/class-ajax-handler.php:454 includes/class-plugin-core.php:332
msgid "Todo item created"
msgstr "待办事项已创建"

#: includes/class-ajax-handler.php:460 includes/class-ajax-handler.php:465
#: includes/class-plugin-core.php:362
msgid "Failed to create todo item"
msgstr "创建待办事项失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:483 includes/class-plugin-core.php:289
msgid "ID and title are required"
msgstr "ID 和标题必填"

#: includes/class-ajax-handler.php:491 includes/class-ajax-handler.php:564
#: includes/class-ajax-handler.php:625 includes/class-plugin-core.php:382
msgid "No todos found"
msgstr "未找到待办事项"

#: includes/class-ajax-handler.php:521 includes/class-plugin-core.php:336
msgid "Todo item updated"
msgstr "待办事项已更新"

#: includes/class-ajax-handler.php:528 includes/class-ajax-handler.php:540
#: includes/class-plugin-core.php:366
msgid "Failed to update todo item"
msgstr "更新待办事项失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:535 includes/class-ajax-handler.php:596
#: includes/class-ajax-handler.php:663 includes/class-plugin-core.php:386
msgid "Todo item not found"
msgstr "待办事项未找到"

#: includes/class-ajax-handler.php:556 includes/class-ajax-handler.php:617
#: includes/class-plugin-core.php:287
msgid "ID is required"
msgstr "ID 必填"

#: includes/class-ajax-handler.php:582 includes/class-plugin-core.php:340
msgid "Todo item deleted"
msgstr "待办事项已删除"

#: includes/class-ajax-handler.php:589 includes/class-ajax-handler.php:601
#: includes/class-plugin-core.php:370
msgid "Failed to delete todo item"
msgstr "删除待办事项失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:649 includes/class-plugin-core.php:344
msgid "Todo status updated"
msgstr "待办事项状态已更新"

#: includes/class-ajax-handler.php:656 includes/class-ajax-handler.php:668
#: includes/class-plugin-core.php:374
msgid "Failed to update todo status"
msgstr "更新待办事项状态失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:682 includes/class-plugin-core.php:293
msgid "Invalid order data"
msgstr "无效的排序数据"

#: includes/class-ajax-handler.php:700 includes/class-plugin-core.php:314
msgid "Links reordered successfully"
msgstr "链接重新排序成功"

#: includes/class-ajax-handler.php:717 includes/class-plugin-core.php:297
msgid "Invalid widget ID"
msgstr "无效的小工具 ID"

#: includes/class-ajax-handler.php:727 includes/class-plugin-core.php:306
msgid "Widget settings updated"
msgstr "小工具设置已更新"

#: includes/class-ajax-handler.php:745 includes/class-plugin-core.php:310
msgid "Cache cleared"
msgstr "缓存已清除"

#: includes/class-ajax-handler.php:753 includes/class-ajax-handler.php:867
#: includes/class-ajax-handler.php:900 includes/class-plugin-core.php:394
#: includes/class-user-manager.php:460 includes/class-user-manager.php:790
#: includes/class-user-manager.php:809 includes/class-user-manager.php:1025
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "权限不足"

#: includes/class-ajax-handler.php:763 includes/class-ajax-handler.php:877
#: includes/class-ajax-handler.php:894 includes/class-plugin-core.php:398
msgid "Invalid nonce"
msgstr "无效的随机数"

#: includes/class-ajax-handler.php:786
msgid "Cache cleared successfully"
msgstr "缓存清除成功"

#: includes/class-ajax-handler.php:792 includes/class-plugin-core.php:206
msgid "Failed to clear cache"
msgstr "清除缓存失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:822 includes/class-plugin-core.php:390
msgid "Failed to perform user action"
msgstr "执行用户操作失败"

#: includes/class-ajax-handler.php:839 includes/class-ajax-handler.php:856
msgid "No updates available"
msgstr "无可用更新"

#: includes/class-ajax-handler.php:885
msgid "Widget cache cleared successfully"
msgstr "小工具缓存清除成功"

#: includes/class-helpers.php:314 includes/class-plugin-core.php:428
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: includes/class-helpers.php:315 includes/class-plugin-core.php:429
msgid "Recent"
msgstr "最近活跃"

#: includes/class-helpers.php:316 includes/class-plugin-core.php:430
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#: includes/class-helpers.php:317 includes/class-plugin-core.php:432
msgid "Very Inactive"
msgstr "非常不活跃"

#: includes/class-helpers.php:318 includes/class-plugin-core.php:436
msgid "Never Logged In"
msgstr "从未登录"

#: includes/class-network-data.php:119
msgid "Subdomain Installation"
msgstr "子域名安装"

#: includes/class-network-data.php:120
msgid "Subdirectory Installation"
msgstr "子目录安装"

#: includes/class-network-data.php:199 includes/class-user-manager.php:181
msgid "Registration disabled"
msgstr "注册已禁用"

#: includes/class-network-data.php:200
msgid "User registration only"
msgstr "仅用户注册"

#: includes/class-network-data.php:201
msgid "Site registration only"
msgstr "仅站点注册"

#: includes/class-network-data.php:202
msgid "User and site registration"
msgstr "用户和站点注册"

#: includes/class-network-data.php:250
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: includes/class-network-data.php:278
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: includes/class-network-data.php:436
msgid "All systems operating normally"
msgstr "所有系统运行正常"

#: includes/class-network-data.php:444
msgid "No sites found"
msgstr "未找到站点"

#: includes/class-network-data.php:483
msgid "No recent activity"
msgstr "无最近活动"

#: includes/class-network-data.php:735 includes/class-user-manager.php:359
msgid "Unknown Site"
msgstr "未知站点"

#: includes/class-plugin-core.php:111 includes/class-plugin-core.php:112
msgid "Dashboard Settings"
msgstr "仪表板设置"

#: includes/class-plugin-core.php:177
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: includes/class-plugin-core.php:182
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: includes/class-plugin-core.php:186
msgid "Data refreshed successfully"
msgstr "数据刷新成功"

#: includes/class-plugin-core.php:190
msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "您确定要删除此项目吗？"

#: includes/class-plugin-core.php:194
msgid "Saved successfully"
msgstr "保存成功"

#: includes/class-plugin-core.php:198
msgid "Are you sure you want to clear the cache?"
msgstr "您确定要清除缓存吗？"

#: includes/class-plugin-core.php:202
msgid "Cache cleared successfully!"
msgstr "缓存清除成功！"

#: includes/class-plugin-core.php:210 templates/settings-page.php:327
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: includes/class-plugin-core.php:214
msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."

#: includes/class-plugin-core.php:218
msgid "Version {version} available!"
msgstr "版本 {version} 已可用！"

#: includes/class-plugin-core.php:221
msgid "Up to date"
msgstr "已是最新版本"

#: includes/class-plugin-core.php:223
msgid "Failed to check for updates"
msgstr "检查更新失败"

#: includes/class-plugin-core.php:227
msgid ""
"Are you sure you want to clear the widget cache? This will refresh the list "
"of detected widgets."
msgstr "您确定要清除小工具缓存吗？这将刷新检测到的小工具列表。"

#: includes/class-plugin-core.php:231
msgid ""
"Widget cache cleared successfully! Please reload the page to see updated "
"widgets."
msgstr "小工具缓存清除成功！请重新加载页面以查看更新的小工具。"

#: includes/class-plugin-core.php:235
msgid "Failed to clear widget cache"
msgstr "清除小工具缓存失败"

#: includes/class-plugin-core.php:241
msgid "No active sites found."
msgstr "未找到活跃站点。"

#: includes/class-plugin-core.php:245
msgid "No storage data available."
msgstr "无可用存储数据。"

#: includes/class-plugin-core.php:249
msgid "No recent network activity found."
msgstr "未找到最近的网络活动。"

#: includes/class-plugin-core.php:253
msgid "No news items available."
msgstr "无可用新闻项目。"

#: includes/class-plugin-core.php:257
msgid "Configure news sources to see updates."
msgstr "配置新闻源以查看更新。"

#: includes/class-plugin-core.php:261
msgid "No recent registrations"
msgstr "无最近注册"

#: includes/class-plugin-core.php:265
msgid "No todos yet. Click \"Add Todo\" to get started!"
msgstr "还没有待办事项。点击\"添加待办\"开始！"

#: includes/class-plugin-core.php:269
msgid "Unable to load data"
msgstr "无法加载数据"

#: includes/class-plugin-core.php:272
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: includes/class-plugin-core.php:280
msgid "Please fill in all required fields correctly"
msgstr "请正确填写所有必填字段"

#: includes/class-plugin-core.php:284
msgid "Name and email are required"
msgstr "姓名和邮箱必填"

#: includes/class-plugin-core.php:302
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

#: includes/class-plugin-core.php:303
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

#: includes/class-plugin-core.php:304
msgid "Refreshing..."
msgstr "刷新中..."

#: includes/class-plugin-core.php:350
msgid "Failed to save quick links"
msgstr "保存快速链接失败"

#: includes/class-plugin-core.php:354
msgid "Failed to save news sources"
msgstr "保存新闻源失败"

#: includes/class-plugin-core.php:358
msgid "Failed to save contact information"
msgstr "保存联系信息失败"

#: includes/class-plugin-core.php:378
msgid "Failed to save order"
msgstr "保存顺序失败"

#: includes/class-plugin-core.php:402
msgid "Network error occurred"
msgstr "发生网络错误"

#: includes/class-plugin-core.php:408
msgid "News cache cleared successfully"
msgstr "新闻缓存清除成功"

#: includes/class-plugin-core.php:412
msgid "Failed to clear news cache"
msgstr "清除新闻缓存失败"

#: includes/class-plugin-core.php:419
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: includes/class-plugin-core.php:420
#, php-format
msgid "%d days ago"
msgstr "%d 天前"

#: includes/class-plugin-core.php:424 includes/class-plugin-core.php:713
msgid "users"
msgstr "用户"

#: includes/class-plugin-core.php:425 includes/class-plugin-core.php:712
msgid "sites"
msgstr "站点"

#: includes/class-plugin-core.php:426
msgid "total"
msgstr "总计"

#: includes/class-plugin-core.php:427
msgid "done"
msgstr "完成"

#: includes/class-plugin-core.php:439
msgid "No activity"
msgstr "无活动"

#: includes/class-plugin-core.php:440
msgid "low"
msgstr "低"

#: includes/class-plugin-core.php:441
msgid "medium"
msgstr "中"

#: includes/class-plugin-core.php:442
msgid "high"
msgstr "高"

#: includes/class-plugin-core.php:446
msgid "Multisite Configuration"
msgstr "多站点配置"

#: includes/class-plugin-core.php:450
msgid "Installation Type"
msgstr "安装类型"

#: includes/class-plugin-core.php:454
msgid "Network Admin Email"
msgstr "网络管理员邮箱"

#: includes/class-plugin-core.php:458
msgid "Site Upload Quota"
msgstr "站点上传配额"

#: includes/class-plugin-core.php:466
msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

#: includes/class-plugin-core.php:469
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: includes/class-plugin-core.php:470
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: includes/class-plugin-core.php:471
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: includes/class-plugin-core.php:472
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: includes/class-plugin-core.php:474
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: includes/class-plugin-core.php:475
msgid "View"
msgstr "查看"

#: includes/class-plugin-core.php:476
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/class-plugin-core.php:477
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: includes/class-plugin-core.php:479
msgid "Configure Sources"
msgstr "配置源"

#: includes/class-plugin-core.php:482
msgid "Add Todo"
msgstr "添加待办"

#: includes/class-plugin-core.php:483
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: includes/class-plugin-core.php:484
msgid "Upload Limit"
msgstr "上传限制"

#: includes/class-plugin-core.php:486
msgid "Active Plugins"
msgstr "已启用插件"

#: includes/class-plugin-core.php:490
msgid "Network Themes"
msgstr "网络主题"

#: includes/class-plugin-core.php:494
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: includes/class-plugin-core.php:495 includes/class-settings-manager.php:156
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: includes/class-plugin-core.php:496
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: includes/class-plugin-core.php:497
msgid "admins"
msgstr "管理员"

#: includes/class-plugin-core.php:499
msgid "pending activation(s)"
msgstr "待激活"

#: includes/class-plugin-core.php:502
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: includes/class-plugin-core.php:504
msgid "Plugin Version"
msgstr "插件版本"

#: includes/class-plugin-core.php:507
msgid "Author URI"
msgstr "作者网址"

#: includes/class-plugin-core.php:508
msgid "Required PHP"
msgstr "需要 PHP"

#: includes/class-plugin-core.php:510
msgid "Database Tables"
msgstr "数据库表"

#: includes/class-plugin-core.php:522 templates/settings-page.php:43
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: includes/class-plugin-core.php:525 templates/settings-page.php:46
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/class-plugin-core.php:526
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: includes/class-plugin-core.php:528
msgid "Top 5 sites by storage usage"
msgstr "按存储使用量排名前 5 的站点"

#: includes/class-plugin-core.php:532
msgid "Total Network Storage"
msgstr "网络总存储"

#: includes/class-plugin-core.php:542
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#: includes/class-plugin-core.php:543
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: includes/class-plugin-core.php:544
msgid "•"
msgstr "•"

#: includes/class-plugin-core.php:545
msgid "M"
msgstr "M"

#: includes/class-plugin-core.php:546
msgid "K"
msgstr "K"

#: includes/class-plugin-core.php:549
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: includes/class-plugin-core.php:553
msgid "due to network error."
msgstr "由于网络错误。"

#: includes/class-plugin-core.php:559
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: includes/class-plugin-core.php:563
msgid "Users Only"
msgstr "仅用户"

#: includes/class-plugin-core.php:567
msgid "Sites Only"
msgstr "仅站点"

#: includes/class-plugin-core.php:571
msgid "Users & Sites"
msgstr "用户和站点"

#: includes/class-plugin-core.php:576
msgid "Low Priority"
msgstr "低优先级"

#: includes/class-plugin-core.php:578
msgid "Medium Priority"
msgstr "中优先级"

#: includes/class-plugin-core.php:582
msgid "High Priority"
msgstr "高优先级"

#: includes/class-plugin-core.php:611
msgid "Select QR Image"
msgstr "选择图像"

#: includes/class-plugin-core.php:614
msgid "Use Image"
msgstr "使用图像"

#: includes/class-plugin-core.php:616
msgid "Enter QR code image URL:"
msgstr "输入二维码图片链接："

#: includes/class-plugin-core.php:621
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/class-plugin-core.php:623
msgid "Enter todo item title..."
msgstr "输入待办事项标题…"

#: includes/class-plugin-core.php:627
msgid "Description (Optional)"
msgstr "描述 (可选)"

#: includes/class-plugin-core.php:631
msgid "Additional details..."
msgstr "添加详情…"

#: includes/class-plugin-core.php:634
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: includes/class-plugin-core.php:635
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: includes/class-plugin-core.php:637
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/class-plugin-core.php:638
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: includes/class-plugin-core.php:640
msgid "Action completed successfully"
msgstr "操作已成功完成"

#: includes/class-plugin-core.php:646
msgid "MSD Settings loaded with functions"
msgstr "加载了功能的MSD设置"

#: includes/class-plugin-core.php:690 includes/class-plugin-core.php:735
msgid "Add New Plugin"
msgstr "添加新插件"

#: includes/class-plugin-core.php:695
msgid "Manage Plugins"
msgstr "管理插件"

#: includes/class-plugin-core.php:714
msgid "themes"
msgstr "主题"

#: includes/class-plugin-core.php:715
msgid "plugins"
msgstr "插件"

#: includes/class-plugin-core.php:716
msgid "You have"
msgstr "您有"

#: includes/class-settings-manager.php:140
msgid "Right Now"
msgstr "现在"

#: includes/class-settings-manager.php:148
msgid "Activity"
msgstr "动态"

#: includes/class-settings-manager.php:165
msgid "WordPress Events and News"
msgstr "WordPress活动和新闻"

#: includes/class-settings-manager.php:175
msgid "Other WordPress News"
msgstr "其他 WordPress 新闻"

#: includes/class-settings-manager.php:227
msgid "Network statistics and multisite configuration information"
msgstr "网络统计和多站点配置信息"

#: includes/class-settings-manager.php:231
msgid "Quick access to recently active sites with favicons"
msgstr "带网站图标的最近活跃站点快速访问"

#: includes/class-settings-manager.php:235
msgid "Top 5 sites by storage usage and performance insights"
msgstr "按存储使用情况排名前 5 的站点和性能洞察"

#: includes/class-settings-manager.php:239
msgid "Server specifications and WordPress environment details"
msgstr "服务器规格和 WordPress 环境详情"

#: includes/class-settings-manager.php:243
msgid ""
"Customizable quick access links for common tasks with drag-and-drop "
"reordering"
msgstr "可自定义的常用任务快速访问链接，支持拖放重新排序"

#: includes/class-settings-manager.php:247
msgid "Plugin version and system information with help links"
msgstr "插件版本和系统信息及帮助链接"

#: includes/class-settings-manager.php:251
msgid "Custom news sources and updates"
msgstr "自定义新闻源和更新"

#: includes/class-settings-manager.php:255
msgid "Network configuration and settings overview"
msgstr "网络配置和设置概览"

#: includes/class-settings-manager.php:259
msgid "Recent user registrations and user management tools"
msgstr "最近用户注册和用户管理工具"

#: includes/class-settings-manager.php:263
msgid ""
"Network administrator contact information with instant messaging and QR code "
"support"
msgstr "网络管理员联系信息，支持即时消息和二维码"

#: includes/class-settings-manager.php:267
msgid "Recent posts, pages, and content activity across the network"
msgstr "整个网络的最近文章、页面和内容活动"

#: includes/class-settings-manager.php:271
msgid "Simple todo list for network administrators with priority levels"
msgstr "网络管理员的简单待办事项列表，带优先级"

#: includes/class-user-manager.php:167
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: includes/class-user-manager.php:168
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: includes/class-user-manager.php:169
msgid "Send Password Reset"
msgstr "发送密码重置"

#: includes/class-user-manager.php:170
msgid "Make Super Admin"
msgstr "设为超级管理员"

#: includes/class-user-manager.php:171
msgid "Remove Super Admin"
msgstr "移除超级管理员"

#: includes/class-user-manager.php:172
msgid "Activate User"
msgstr "激活用户"

#: includes/class-user-manager.php:173
msgid "Deactivate User"
msgstr "停用用户"

#: includes/class-user-manager.php:182
msgid "User registration enabled"
msgstr "用户注册已启用"

#: includes/class-user-manager.php:183
msgid "Site registration enabled"
msgstr "站点注册已启用"

#: includes/class-user-manager.php:184
msgid "User and site registration enabled"
msgstr "用户和站点注册已启用"

#: includes/class-user-manager.php:464
msgid "No users selected"
msgstr "未选择用户"

#: includes/class-user-manager.php:471
msgid "Invalid user selection"
msgstr "用户选择无效"

#: includes/class-user-manager.php:503
#, php-format
msgid "Bulk action completed: %d successful, %d failed"
msgstr "批量操作完成：%d 成功，%d 失败"

#: includes/class-user-manager.php:515 includes/class-user-manager.php:631
msgid "Insufficient permissions to delete users"
msgstr "删除用户权限不足"

#: includes/class-user-manager.php:531 includes/class-user-manager.php:636
#: includes/class-user-manager.php:712 includes/class-user-manager.php:725
#: includes/class-user-manager.php:761 includes/class-user-manager.php:795
msgid "User not found"
msgstr "用户未找到"

#: includes/class-user-manager.php:541 includes/class-user-manager.php:641
msgid "Cannot delete super admin"
msgstr "无法删除超级管理员"

#: includes/class-user-manager.php:551 includes/class-user-manager.php:645
msgid "Cannot delete your own account"
msgstr "无法删除您自己的账户"

#: includes/class-user-manager.php:564
msgid "User deleted"
msgstr "用户已删除"

#: includes/class-user-manager.php:571 includes/class-user-manager.php:654
msgid "Failed to delete user"
msgstr "删除用户失败"

#: includes/class-user-manager.php:581
#, php-format
msgid "Bulk delete completed: %d successful, %d failed"
msgstr "批量删除完成：%d 成功，%d 失败"

#: includes/class-user-manager.php:622
msgid "Unknown action"
msgstr "未知操作"

#: includes/class-user-manager.php:652
msgid "User deleted successfully"
msgstr "用户删除成功"

#: includes/class-user-manager.php:663 includes/class-user-manager.php:683
msgid "Site ID required"
msgstr "需要站点 ID"

#: includes/class-user-manager.php:667
msgid "Site not found"
msgstr "站点未找到"

#: includes/class-user-manager.php:676
msgid "User added to site"
msgstr "用户已添加到站点"

#: includes/class-user-manager.php:687
msgid "Cannot remove super admin from main site"
msgstr "无法从主站点移除超级管理员"

#: includes/class-user-manager.php:696
msgid "User removed from site"
msgstr "用户已从站点移除"

#: includes/class-user-manager.php:704
msgid "Site ID and role required"
msgstr "需要站点 ID 和角色"

#: includes/class-user-manager.php:718
msgid "User role changed"
msgstr "用户角色已更改"

#: includes/class-user-manager.php:737
#, php-format
msgid "A password reset has been requested for your account on %s."
msgstr "您在 %s 上的账户已请求密码重置。"

#: includes/class-user-manager.php:741
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名：%s"

#: includes/class-user-manager.php:742
msgid "To reset your password, visit the following address:"
msgstr "要重置您的密码，请访问以下地址："

#: includes/class-user-manager.php:744
msgid "This link will expire in 24 hours."
msgstr "此链接将在 24 小时后过期。"

#: includes/class-user-manager.php:746
#, php-format
msgid "[%s] Password Reset"
msgstr "[%s] 密码重置"

#: includes/class-user-manager.php:751
msgid "Failed to send password reset email"
msgstr "发送密码重置邮件失败"

#: includes/class-user-manager.php:754
msgid "Password reset email sent"
msgstr "密码重置邮件已发送"

#: includes/class-user-manager.php:767
msgid "User activated"
msgstr "用户已激活"

#: includes/class-user-manager.php:772
msgid "Cannot deactivate super admin"
msgstr "无法停用超级管理员"

#: includes/class-user-manager.php:776
msgid "Cannot deactivate your own account"
msgstr "无法停用您自己的账户"

#: includes/class-user-manager.php:785
msgid "User deactivated"
msgstr "用户已停用"

#: includes/class-user-manager.php:799
msgid "User is already a super admin"
msgstr "用户已经是超级管理员"

#: includes/class-user-manager.php:804
msgid "User promoted to super admin"
msgstr "用户已提升为超级管理员"

#: includes/class-user-manager.php:813
msgid "Cannot demote yourself"
msgstr "无法降级您自己"

#: includes/class-user-manager.php:818
msgid "Cannot demote the last super admin"
msgstr "无法降级最后一个超级管理员"

#: includes/class-user-manager.php:823
msgid "User demoted from super admin"
msgstr "用户已从超级管理员降级"

#: includes/class-user-manager.php:1002
#, php-format
msgid "Bulk %s performed on %d users: %d successful, %d failed"
msgstr "批量 %s 已对 %d 个用户执行：%d 成功，%d 失败"

#: includes/class-user-manager.php:1041
#, php-format
msgid "%d users would be deleted"
msgstr "将删除 %d 个用户"

#: includes/class-user-manager.php:1057
#, php-format
msgid "%d inactive users deleted"
msgstr "已删除 %d 个非活跃用户"

#: templates/admin-modals.php:24
msgid "WordPress News"
msgstr "WordPress 新闻"

#: templates/admin-modals.php:126
msgid "WeChat ID"
msgstr "微信号"

#: templates/admin-modals.php:189
msgid "QR Code Preview"
msgstr "二维码预览"

#: templates/admin-modals.php:282
msgid "Popular RSS Feeds"
msgstr "热门 RSS 源"

#: templates/admin-modals.php:288
msgid "WenPai.org News"
msgstr "文派开源新闻"

#: templates/admin-modals.php:293
msgid "Official WenPai.org news and updates"
msgstr "文派开源官方新闻和更新"

#: templates/admin-modals.php:299
msgid "WP TEA"
msgstr "文派茶馆（WP TEA）"

#: templates/admin-modals.php:304
msgid "WordPress China community news and insights"
msgstr "WordPress 中国社区新闻和统计"

#: templates/settings-page.php:8
msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "设置保存成功！"

#: templates/settings-page.php:38
#, php-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

#: templates/settings-page.php:52
msgid "Plugin Widget Configuration"
msgstr "插件小工具配置"

#: templates/settings-page.php:56
msgid "Enable or disable custom dashboard widgets provided by this plugin."
msgstr "启用或禁用此插件提供的自定义仪表板小工具。"

#: templates/settings-page.php:92
msgid "System & Third-Party Widgets"
msgstr "系统和第三方小工具"

#: templates/settings-page.php:96
msgid ""
"Control the display of WordPress system widgets and widgets from other "
"plugins."
msgstr "控制 WordPress 系统小工具和其他插件小工具的显示。"

#: templates/settings-page.php:129
msgid "WordPress System Widgets"
msgstr "WordPress 系统小工具"

#: templates/settings-page.php:166 templates/settings-page.php:203
msgid "Third-Party Plugin Widgets"
msgstr "第三方插件小工具"

#: templates/settings-page.php:208
msgid "No third-party widgets detected yet."
msgstr "尚未检测到第三方小工具。"

#: templates/settings-page.php:212
msgid ""
"Third-party widgets are automatically detected when you visit the network "
"dashboard. If you have plugins that add dashboard widgets, visit the "
"dashboard first, then return here to see them."
msgstr ""
"当您访问网络仪表板时，会自动检测第三方小工具。如果您有添加仪表板小工具的插"
"件，请先访问仪表板，然后返回此处查看它们。"

#: templates/settings-page.php:218 templates/settings-page.php:246
msgid "Visit Network Dashboard"
msgstr "访问网络仪表板"

#: templates/settings-page.php:224 templates/settings-page.php:252
msgid "Refresh Widget Detection"
msgstr "刷新小工具检测"

#: templates/settings-page.php:236
msgid "No system widgets found."
msgstr "未找到系统小工具。"

#: templates/settings-page.php:240
msgid "Visit the network dashboard to detect available widgets."
msgstr "访问网络仪表板以检测可用的小工具。"

#: templates/settings-page.php:263
msgid "Save Widget Settings"
msgstr "保存小工具设置"

#: templates/settings-page.php:273
msgid "Cache Management"
msgstr "缓存管理"

#: templates/settings-page.php:275
msgid "Clear cached data to refresh dashboard widgets."
msgstr "清除缓存数据以刷新仪表板小工具。"

#: templates/settings-page.php:281
msgid "Clear All Caches"
msgstr "清除所有缓存"

#: templates/settings-page.php:285
msgid "Clear Network Data"
msgstr "清除网络数据"

#: templates/settings-page.php:289
msgid "Clear Widget Cache"
msgstr "清除小工具缓存"

#: templates/settings-page.php:295
msgid ""
"Clearing caches will force the dashboard widgets to reload fresh data on the "
"next page visit. Widget cache contains the list of detected third-party "
"widgets."
msgstr ""
"清除缓存将强制仪表板小工具在下次访问页面时重新加载新数据。小工具缓存包含检测"
"到的第三方小工具列表。"

#: templates/settings-page.php:302
msgid "Plugin Information"
msgstr "插件信息"

#: templates/settings-page.php:304
msgid "Current plugin status and update information."
msgstr "当前插件状态和更新信息。"

#: templates/settings-page.php:311
msgid "Current Version:"
msgstr "当前版本："

#: templates/settings-page.php:321
msgid "Update Status:"
msgstr "更新状态："

#: wp-multisite-dashboard.php:52
msgid "WP Multisite Dashboard requires WordPress Multisite to be enabled."
msgstr "文派多站点仪表板需要启用 WordPress 多站点。"

#: wp-multisite-dashboard.php:65
msgid "This plugin requires WordPress Multisite to be enabled."
msgstr "此插件需要启用 WordPress 多站点。"

#: wp-multisite-dashboard.php:84
msgid "WP Multisite Dashboard has been activated successfully!"
msgstr "文派多站点仪表板已成功激活！"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP Multisite Dashboard"
msgstr "文派多站点仪表板"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wpmultisite.com/plugins/wp-multisite-dashboard"
msgstr "https://wpmultisite.com/plugins/wp-multisite-dashboard"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Essential dashboard widgets for WordPress multisite administrators"
msgstr "文派 WordPress 多站点管理员的必备仪表板小工具"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WPMultisite.com"
msgstr "WPMultisite.com"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://WPMultisite.com"
msgstr "https://WPMultisite.com"
